[PS4/PC]街霸5/SFV［1］祝賀LIHKG!

簡介:街頭霸王（日文：ストリートファイター，英文：Street Fighter，台灣名命為「快打旋風」，在香港簡稱“街霸”），是由日本CAPCOM公司於1987年推出的大型電玩機台格鬥遊戲，其後推出後續版本，是一個流行的格鬥遊戲系列，也有日本動畫及歐美電影。《街頭霸王》普遍被認為雙人格鬥遊戲始祖之一，當時大型電玩機台仍以射擊或動作等單人遊戲為主，雙人對打作品並不多見。而街霸V係開發日2月16日認為街霸係一種運動.

而Playstation HK最近為街霸做左唔小宣傳,例如教人打街霸.
亦有一堆YOUTUBER製作左有趣既宣傳片.

Q.有咩大制好介紹
A.除左Razar,Madcatz大制之外 ,其他一律安全

Q.今集可支援PS3大制?
A.係可以的.但有部份支援唔到.

Q.請問玩格鬥GAME係咪一定要大制先生存到?
A.不,只係手制比較容易有MISTAKE,例如唔小心禁到其他制,比較難禁R2L2
不過唔代表一定輸比大制玩家,而家EVO比賽都有人玩手制都拎到冠軍

Q.請問今集遊戲平台分別有?
A. PS4 同 PC, 而且係誇平台,所以你可以PS4打PC玩家.
Q.今集有咩系統更新?
A.
1.Crush Counter係由重腳OR重拳造成既COUNTER,可以幫助唔同角色製造COMBO
(如果你亂咁昇會食好多DAMGE,真係好多,同時做出CC也可以增加自己的VT)
2.每個角色有唔同既V-skill同V-trigger
3.無左SF4既Focus系統
4.V-trigger一格可以彈走人(類似拳皇果種用一條能量BAR黎彈開人)
5.0血唔會俾波屈死(大絕除外),可以無限擋,所以可以0血反CUP
Q.如何練好基本功?
A.
1.你要上網睇你角色既COMBO VIDEO
2.第二係應用VIDEO
3.你最想打敗既敵人既應用Video
4.打破心理關口.小D耐性就會輸(唔好用拳皇果種瘋狂跳去人,係街霸世界唔WORK)
5.唔好只係為左出招,多D運用基本重拳,輕拳重腳等拉距離or壓線.
6.達人落地唔係狗既行為,係戰術.
7.多D睇比賽玩家既打法,可以啟發到你玩格鬥GAME既靈感.

呢個街霸Group係聚集打格鬥GAME既同好既地方.
唔係Show off自己實力黎踩低人既地方.
作為新手,唔好怕輸,輸左唔會拎左你條命.
輸左要反省點解輸左黎為左下一次既進步
如果你係強者,你應該要協助下新手.
而唔係HiSeven新手趕人走,因為呢度唔係一言堂.
呢度係討論區.係俾人討論既地方

12月更新資料

12月CAPCOM CUP FINAL中途到場人士可以使玩AKUMA

9種最基本追加教學(GAME教學無教,學到就對GAME有絕對大幫助)

關於儲氣型角色常見問題

Q.仲有就係,我玩m. bison果時佢有招技係 左,右+拳(Psycho Blast L)
其實係要點出? 我試過 按實左, 跟住即刻右拳 係出到,但只係5次先有一次得
我試過 左,右+拳 係唔得的
如果 按實左, 跟住即刻右拳 ,咁連技果時咪會好慢
所以請教各位巴打解答下我

A.你出唔到係chok錯野 training 果度有得開input list睇返你自已禁左咩制
果招連技就係一開始已經拉後 一路拳腳緊果陣已經儲緊氣 唔係到出果陣先去儲氣

街霸比賽常見Term:
Footsie/Zoning = 立回 (因為隻GAME入面好多時D人用腳打人,因為遠Range)
SPD = Spinning Pile Driver(蘇聯代專用技,亦即係轉一圈個搖捍)
SBK= Chun Li's Spinning Bird Kick.
DP= Dragon Punch(昇龍拳)
Anti-air,Upper Cut=對空技.
Crush Counter = 今集新系統,由重拳,重腳引發既COUNTER稱為Crush Counter
Chip damage=擋左既DAMAGE
Beast=野獸 (daigo既成名句,即係話你好似野獸一樣咁兇惡)
Read = 睇穿晒對手
Download Complete = 都係睇穿晒對手既意思(不過比較串既意思,小心真人街霸)
jab=輕拳
Parry=擋走(Ryu vskill,Zangif vsill, Alex Vt等等)
Fuzzy Guard =打頭技(中文暫時未清楚,唔明可以睇以下影片)

各個高手的直播時間表

各個大制資料
¼e¬￥eŠaˆ2a‰‹aŽ￡aa￠e–±
街霸V資料 (暫時無乜野,本人得閒就會加野上去)

街霸V WIKI

Frame表:
比較建議手機DOWNLOAD一個APP叫Vframe,好實用.

Q.總共角色數?
A.現階段為22個,
將會推出多2個角色(現時現有資料)
有一個一定係豪鬼
每一個角色為10萬GAME錢,或者6蚊美金
場地為7萬Game錢一個

Q.如果無香港國旗但又擇錯左國旗點算?
A.現階段改唔到

連技小技巧
如何CHOK招駁大絕簡易方法(只限近攻情況)
有好多新手巴打經常遇到問題
例如點樣CHOK昇,又或者如何CHOK波
呢個係個小簡介.
有大部份人誤解左昇龍拳/波動拳 駁大絕
係623拳/236拳236236拳
其實唔需要咁樣做.
因為只要係發動大絕其間CHOK晒指令
就算係中間加拳或者腳你都可以CHOK到大絕
所以話
如果你做 623拳/236拳,之後只需要禁236拳,你就駁到大絕.
整個流程係623拳236拳 或者 236拳236拳就可以做到晒.
唔需要623拳236236拳,因為咁會有機會造成MISS COMBO既情況.
只會不得嘗失.
Cammy 236腳同623腳都可以做到同樣野.
Ken可以 236拳236腳
NASH輕腳刀可以
但中腳刀時間有D慢,唔可以用以上方法.
一定要214中腳214214拳.
印度佬可以
其他情況就等你試下.
應該唔會有任何變化.

此為玖昇台,每星期準時收看啦
而且最近有廣東話街霸五教學
可以幫到好多新手
Frame Trap教學

Meaty教學

解投教學

Shimmy教學

由於30日個POST就唔可以搵番,所以每個月會開一次POST
放便新手同老手觀看

借用武術天次既資料template
各位大佬可以用住呢個post吹住水先
就完sem要交好多功課，宜家無時間打，仲停留緊6300lp左右
好想試用豪鬼啊

新手留名

留名

幾時buff拜神

Humanbomb宜家放緊閃光彈

我都係今年4月頭先玩街霸5，m bison都好勁下，我主用karin,有練過下ryu

新手留明

大家，今日兩點有「上海u聯香港區代表決定戰」

可以係www.twitch.tv/hk9uppercut睇

謝4唔去打capcom cup???

見特價岩岩買左

呢邊應該唔會搵唔返掛

你睇比賽少人用都知唔勁啦

PR BALROG仲有無用泰臣？

利申：無睇比賽好耐

日本個個galtu 用得幾好wo 佢應該無打比賽

用拳手boxer

不過我唔係主用m bison我唔知係咪真係需要buff

HB執到死雞去美國capcom 恭喜晒 加油HB

終於有時間打下街霸 有無gold至platinum既巴打要練 當然任何巴打都歡迎一齊對打

入左谷未

入谷好易有小圈子 ,同埋我係鍵盤戰士,無買咩大制個D黎打

推

大家琴晚有無睇？HB第一場爆滿seed

春麗可恥

fuck chun

點樣入

終於有豪鬼

個頭做乜撚野好彩可以轉番以前個髮形。希望有番剛拳，殺意龍，有埋snk vs capcom個瘋狂ken就更好

豪鬼個頭想點…

glass cannon akuma
仲有邊隻新角唔知又會點DESIGN

miss撚左個capcom cup
補緊replay
infil一開始就出局

HB打佢落敗部果下

個下好靚，infiltration空中 中左fireball 之後HB再駁CA

akuma

又大改

點解豪鬼有兩招大技

mika應該收得皮

pish

巴打 屌我 fuck me fuck me

v trigger左變Ca2?
Ryu Necalli Guile都2招啦

得到朋友相助終於有悵號
btw nico好波

又

係

武

術

岩岩新手上路，真係好唔明個system, 點解我見人地可以就咁單輕拳或腳就可直接連combo或大招（我應該冇比人counter） 。

我想問單輕拳就直出 combo or 大絕 ，d人係 目押 中左輕拳先連？
我試左好多次得幾下成功。 到底係confirm combo定係點？

唔係好多角都可以輕拳駁大絕架咩
利申淨係識用cammy

邊隻角色
可以cancel special既拳腳多數可以連ca
其他要靠目壓

其實都係9chok

我見人地玩龍 Ken 唔知打中輕腳定中腳 就可即連CA or昇龍 如果可以目押先出既話都幾難，9chok 的話 輕腳 擋左照出 咪好大確反？

我打人 好多時冇比人counter,剩係中左招下輕腳就已經即刻比人combo左好多血,個punishment都幾大.

我就唔信一個下輕腳就確認到大絕

完sem上水
武術天次巴打交返俾你主持大局

confirm係另一回事, 多數chok定再靠反應決定禁唔禁最後一下

利申: 無咁既反應

Momochi 應該好大機會做到

見到mika就想跳

下個Season大Nerf.不要怕

引用:
隆

帧数调整
·普通投后对手受身的有利帧从+14F减少到+6F
·4HK被防从0F变为-2F
·5MP命中有利帧从+6F增加到+7F
·6MP（中段）被防不利帧从-4F加到-7F，命中有利帧从0F增加到+1F
·EX236P在普通状态和VT下被防的帧数从-1F变为+2F
·5HP发生从7F变为8F
·2HK的发生从7F变为8F
·6HP命中的有利帧数从+6F变为+8F，可以之后接4HK，但仍然是接2HP伤害更高。
·VR弹倒地后的有利帧从+26F减少到+13F
·没有提到的普通技应该帧数都没有调整

伤害调整
·623HP伤害减少20，晕值减少50
·214LK伤害增加10，214HK伤害减少10，EX214K伤害减少20，所有214K晕值减少50

判定框调整

·5LP的判定框比以前位置更低，相比以前不容易拿来对空
·跳LK的被攻击判定框向下延伸
·2HP有单独一个与目前判定框分离的较高位置的攻击判定
·空中包括EX的所有214K被攻击判定框增大

推开距离调整

·在版边没法反复抓投了
·版中普通投后推得更远了
·VR推开的距离更远了
·把对手用4投扔进版边，我方的位置推得比以前更远
·6MP被防后的距离似乎比以前更近
·214LK推开的距离减少
·5LP>5MP>5LK无法再对站姿对手构成连防，5LK会够不到

其余改动

·中升龙从第3F开始无敌，会影响低身位的升龙对空
·4HK两段都可以取消，第一段用VT取消的话，被防+17F，命中+16F，之后甚至可以接6HP。第二段用VT取消的话，被防+2F，命中+8F，之后可以再接一个4HK。
·4HK>623HP无论什么距离打中基本都能接上
·VS成功后攒到的V槽是目前的2倍，一格大概需要6次

呢次更新係咪所有非ex無敵升第1f都冇左無敵?

都唔難 問題係比人確反
正路都係用黎逼人擋死

確認大絕喎 定係我理解錯確認呢隻字

我理解錯左
不過online match有delay input 對某d人真係唔難

真?

前幾晚PC版無神神出左DATA

用仕入chok

叫得confirm就唔會反到...
同埋點解一定要一下, 兩下lp唔得

新手一問
點解我玩隆想2HP 駁623HP 成日變左出CA既
係咪有其他chok 法？

試下3hp>23hp

2HP接昇果下 已經輸左入次236 再輸入昇既623 被判定做236 變相入左2次236

右二乜水??
btw出左二條女做咩
沒人玩既

Juri 有buff實有人pick

s2第二果個條女喎虎哥

頂 本身仲以為有櫻

佢s2唔係之前傳既5個全新人 算係咁

終於有沙格
Tiger Tiger Tiger Tiger Tiger

akuma仲要等兩日

到時周街都豪鬼

頭頂波好似無以前咁屈 d片 頭頂波落地慢左

Bonchan終於守得雲開

冇時間玩，放大制te2+
好少玩
＄1500

aesops83726@gmail.com

S2 patch note
有埋9x頁pdf詳細說明角色改動

新手練女忍者會唔會唔係咁好? 同親人打都只係識1-2套COMBO. 有冇巴打得閒陪我練下,話俾我知有咩地方做得唔好?

捉心理

陳生玩番sagat可能係好選擇 但係我估tkd應該唔會

更新已出

this is delicious

屌 軍佬v trigger cut短左
下中拳退後多左
以前個sonic loop出唔返
博唔到多一set 下中拳 + 呀力估

你識連都有600dmg(loop完ca)

有d想去9upper個聚會 但係完全唔識d人

卡左係1.08更新唔到可以點算
試過轉用手機上網更新都唔得

明明cammy冇乜點大buff但唔知點解打得順左好多

tokido隻豪鬼勁到仆街喎

本身都係強角, 今次只係nerf空214k
其他拳腳都buff左

我就一定要lan先得
用親電話網絡dl就裝唔到
我明知屋企上網慢都局住等

4果陣做過訪問 話雖然meta改左 都唔轉 係因為覺得牙箍麻都係勁先唔轉
唔排除今次都係咁

我用wifi打SFV都覺得衰衰地 (雖然都>10MB)
你仲用電話NETWORK

梗係手機果個電話網絡啦
56k唔好話打機 打飛機都唔得啦
電腦一定要用lan打 用手機wifi lag到仆係度
但係ps就調轉

8:07 反都唔俾咁撚惡

vr不嬲可投, 2.0仲改慢左

之前唔係通常投先捉到咩？
定係不嬲指令投都捉到？

得， 睇邊個active先啫

搭地鐵果陣有個正太同我齊睇街霸d utube

唔掂喎
alex下下技都可以比人確反
28l同46p可以比akuma輕拳確反返
食得屎

Alex 仲慘過蘇聯佬

留明睇akuma被nerf
d 血仲多過sf4

之前亂用晒d game錢
點先搵得返想用豪鬼

你可以黎

俾現錢

CAPCOIN

再下隻角我都要俾錢
已經懶得打trial同survival

有無xbox 個制類似既手制買，ps個十字手制 唔慣 ,唔想用街機制

好彩堆DLC我唔多岩用冇呢個煩惱

大制/stock

好痴線

喊出黎

xbox制加converter

999 d人好撚ging

想問下GUILE 46拳招波要儲幾耐 我見DAIGO狂放
好難儲

自己TRAINING MODE試手感啦
唔通答你幾s你就次次出都數住幾s

打打下就摸到個timing

加入PC

利申PC+XB360 手制輕鬆玩

要464P

呢隻比賽都有人用

用ff出唔到link自己轉

發覺steam度好多大陸狗話連唔到對戰 賴鳩capcom server 做得唔好
心諗你大陸狗個網要經咁多過濾 乜server都死啦 不如叫黨開個專用server比你地圍爐打飛機

近排玩番, 打RANK好飄忽下
千一打到上三千, 第二日三千俾人打到落千五
而家二千幾浮浮沉沉

Netcode好撚屎

起伏咁大

初頭更新第一日好多人唔知冇左無敵升係咁屈COUNTER偷雞打到上三千
第二日開始D人識打就係咁收皮
利申用Cammy
仲未搵到一套穩定打法, 每鋪都係靠反應+對面失誤先贏到
一冇態就連銅都係咁輸

你想識人可以PM我CONTACT
我可以介紹比你識
利申成日去HB屋企打機

輕鬆型玩家 打街霸好屎
識d咁勁既 咪又係當沙包

有冇DENNIS BISON MONTAGE 吸下經

你有咁既心態好難有進步
香港地邊個可以做pro gamer
人人都輕鬆型架啦
同埋5代既系統冇咁重footise 同推波
新手一樣有機會打贏老手

呢個亦係daigo 呢D footise 型選手打極都打唔起既原因

沙包唔緊要
最緊要係當你沙包咁打果個肯教番你
如果唔係做沙包冇意思

u23比賽或者動漫節都 有佢份

而家肯教既人多左
唔似lol咁係唔係第一句就話用個腦諗下

情況好左好多而家

以前未有家用機咪又係入錢交學貴
輸左可以自己諗下點輸
唔好EXPECT 人地可以教你D咩..
打個比喻 , 我叫你多D對空, 跳入多D用中腳
咁對空同埋跳入既時機宦係要自己拳握
個個既風格都唔同...

唔好介意做沙包
介意就介意人地唔肯認真同你打

其實好多野可以教
只係玩到某個LV會覺得係基本野冇需要提
風格以外仲有好多野可以討論

對空, 對唔同角色邊款對空成功率比較高
跳起封位 / 立輕拳 / 升 etc
角色對策, 對咩角色應該多做D咩, 少做D咩
(其實呢D youtube都有片講下)
仲有好多新手都唔識每次都係靠上網同人打慢慢摸先試到
如果有人教埋既話上手速度會快好多

玖昇台出過一系列既片都有教過進階少少既野
我諗新手係比較想睇多D呢類教學多D

利申鳩up

我自己就覺得格鬥GAME 特別係街霸呢D咁睇FRAME數既GAME
ONLINE 打真係冇咩意思
因為點都有DELAY
1 FRAME 已經影響大局
所以都係面對面打會好好多

同埋技術係好重要 , 心態都好重要
5代技術要求比前幾集少好多
所以唔好怕醜唔好怕輸

呢個真, 我揸Cammy上網同人打一lag輸到仆街

死大陸狗

話時話新ver alex版本如何?
而家下輕拳都連到手刀

基本上 都知自己要練咩 係無放時間去練姐

大陸狗最叻玩LAG SWITCH 下重腳/鳩跳LPLL

呢一套仲型過開大

其實係MASH唔到CA(右邊唔識連)

武術天次點做野架沉晒

天次有d計

又係天次條XX

插埋lan線同日本仔打都係lag, 點搞?
利申上載下載 1x mb

申請個好d既plan比日本仔

天次不掂

新手lm
啱啱買咗ps4同sfv 想問下點樣可以用到ex啲技

你用咩角色？

一樣指令 不過按兩個拳/腳

注意 唔係招招有ex 有d角色VT期間會有招失去ex

多數ryu同chun-li

係連續按兩下拳/腳定中重拳一齊按？

識用啦巴打 唔該晒

中重拳一齊按

輕中重拳一齊按都得

EX阿修羅閃空

Mika>>>泡菜雞

juri mika宜家咪差唔多

我係hb fans 我愛hb 但hb有女 唯有

想入group
之前grp友黎 但沙包到棄左game
而家想返黎練下野

今季重沙包

打rank已經夠沙包
冇乜進步 好想求變
比後手撚打到燥
btw urien係咪好撚勁 比佢打到炒per咁濟

PM me or hk9uppercut pm
btw urien op god

laura on9> urien
對laura 可以抆定線

laura

巴打們 我最近諗緊入唔入手好
依加係咪有街機模式？
同埋豪鬼係可以用game錢買定要season pass先用到？
同埋我見好景英文版都係188
但日文就300幾想問下有咩分別？

巴打你main咩角色

冇街機mode
可game錢
好似英文冇日配，但你可以睇返隻game背面，voice果度有冇寫japanese

咁我見話6月有個大更新 係有個3-4個鐘既故事係咩黎？

行版 荃灣地皇三樓賣168
重買唔買英文版 你諗你

故事mode

俾佢迫埋牆既情況就好似USF4對Seth咁

企係度估打定投 又要估上下段 擋到都可以cancel入指令投
慘過knockdown猜包剪揼

我MAIN 龍, 近期玩緊 軍

諗起一D以前打機講比人屈機既笑話
就係先諗下點解會比人迫到埋牆
冇惡意
當笑話聽

比人迫埋牆咪V REVERSE 打開佢囉

謝巴打

同意呀

re鳩佢個撻

有興趣 睇埋呢個

巴打同開hb打?
咁你ranking係咪已經diamond

有無人教我用下laura，6000lp

用智商換取分數

是咪意味住分數反映智力

唔明

姐係話唔用腦都贏到

即係唔洗用技術？？

識用一定用alex，街五最強角色

駁唔到

認真?

認真

睇下ALEX幾撚勁

全一Alex

果隻唔係英文版黎架咩
真心求教

英文版黎架咩
我唔係果度買 唔知

差兩個月就玩左一年街霸
愈用karin愈覺得好好玩，宜野7200幾lp,希望一週年前上到白金 繼續用鍵盤玩

電腦鍵盤！？

其實鍵盤點儲力？

玩左一個月 徘徊1000LP 特破唔到
依家最大問題係擋完 搵唔到時機反擊 經常一味擋 想反擊又比人counter返

利申 main ryu

係啊,真正既鍵盤戰士

儲力係指咩? 類似ryu儲氣出帶電hadoken? 如果係咁既話你只係需要按實個拳制就OK

新手用juri同你有同樣情況

我覺得要打多D同埋睇多D先會知每隻角色既combo, 浸耐D你就會知邊個時候反擊 同埋一味擋好過你俾人連一大串combo 如果你真係想反擊,就要輕拳輕腳起手,我個人覺得係咁lor, 求高手解答

睇frame 表

比喻對手用下中腳打你係負frame既你咪可以用輕拳腳搶制，雖然會比佢block但如果佢又一齊禁制你係會搶制搶贏

對手用升龍或者負frame負到你可以出拳腳並且一定中果d就係確反

有冇ching可以講解下Cammy點打蘇聯佬

上次見你on打sf4

過年買左隻4黎懷舊下
好玩好撚多

收到 睇左d教學
逼不及待等收工想玩玩了

睇撚住中frametrap

依家起馬明白比人trap緊 識欣賞人點trap自己

軍佬嗰種……

提前上到白金

呢個唔知wo...無玩過軍佬

係咪類似升龍拳個D? 如果係既話我通常禁實下制,再禁兩下左/右,再禁一下拳,就會出到升龍拳

哦哦,我大約知你講咩 ,即係類似春麗個D, 個D好難出,所以我無用個D儲力角色

大家Capcom而家想聽你地既說話,請盡量屌柒Capcom等佢地改善遊戲吧

只可以打立回,一打D危險位就俾人捉.
都係鬥耐性.
同埋Frame trap要做得好.唔好俾對面有任何機會捉到你.

岩岩買左PC 版本 SFV 有大制 但唔識玩

玩開咩角.
可以入我地個Whatapp group研究下.

Ps4 4.5版本更新

我今日先買咋 用左幾場春麗
我Tg 比你 再比電話你

急放 全新街機大制te2+ ＄1700
（好景賣緊＄19xx）

有單 有盒 有保養

等巴打TG

貼下自己個大制先

上年講到宜家都係咁撚樣既CAPCOIN

有冇巴打tg我 加我入whatsapp GP

Game入邊FPS好低可以點樣做

check hdd usage

較到起哂格咁打
連線揀訓練場

想問ps4版係咪得一個版本？無分咩goty

咁如果唔用新角色係咪唔洗買dlc?

想買二手算

想問下Hori Fighting Stick Mini呢隻大制o唔ok

on9 game咁既銷量 想有goty 唔撚係掛.jpg
角色可以用game錢買
利申第二季頂唔順買左season pass

你舞得掂咪OK

呢d問題都問得出 一定係坐住個腦

不來隻game咁唔賣得

唔該

四代做得太好, 大把人對五代有期待
點知一出就成PAT屎咁
佢話會KEEP住UPDATE, 都叫俾個機會睇下改成點
而家仲撚衰

想問美版街霸係咪用唔到港區psn
連dlc都裝唔到？買嘢都買唔到？

想問有冇YouTube片可以學下點出技
而家淨係識出春麗大技
KIKOKEN 同 SPINNING BIRD KICK 唔識出

係唔係google同youtube對你黎講好難？

唔識google都算 頭post咪又教學囉
試下自己努力揾下先問

對唔住呀 我下次會Google多幾次先嘅啦
對唔住

為左玩sfv見佢平平地就買左個hori mini 街機制
屌買左一個月 就壞撚左
斜上跳唔到
上網睇巴打話可以上淘寶卓x買黎換
但又驚佢個size唔同換唔到
有冇巴打知
或者有冇咩中價手制介紹？

大陸製既拳霸

隻新角好靚 同樣金髲,佢好似靚過karin,冰山美人

補返條介紹片先

kolin真係一個幾有潛既角色,而家係差在佢D立回唔知點.

我甩佢她多都冇支援ps4
巴打用邊款？

有冇人覺得今集d跳入勁左好多
對空好似難左 由其係Crossup
有時d對手突如其來 好似乜都冇諗
就算新手亂咁跳
都好大威脅

明明第4代個陣好多空都反應到對到 就算對唔到都有throw tech解撻

其實都係想搵人教我玩

利申：main ryu

我就一路都用緊佢黎打SFV

龍咁多拳腳可以對空, 唔駛下下都升既

又未有得用, FRAME表又未出

不過新角出勁D引你課金是常識吧

港台15V15 幫手宣傳下

唔一定 上季DLC都唔係隻隻勁啦

賽果HK 15: TW12

梅原-14分排榜尾

使咩貨剩係啱用先用 FM 買

你唔買黎試點知啱唔啱？

有d自己成世唔會用，忍者妹....自己打開知

我 usf4有好多都無用過

新角好似幾正

黎緊5隻全新角喎

唔係有SAGAT同SODOM咩

聽講張圖流

kolin都出左
我唔順流

因為有兩張圖
其中一 張「流出」圖key左個sagat黑影落去
有街霸utuber話詢問過capcom 即使唔係全新角 都會係未使用過角色
btw信呀大佬…

新手岩岩買game求練習

宜家9100lp
希望一週年前上到Super Platinum

你入過幾次

終於上左super platinum
休息下先

終於上到super platinum
休息下先

網絡問題,出左兩個回覆

twitch 有kolin直播

條友用到咁鬼熟既

前STEP咁遠既

有無新手一齊玩交流下

有呀

MAIMAI巴打本身有冇入Whatapp group的.

黎緊今個星期會有個街霸比賽

又沉撚左
睇嚟sf5真係好唔掂

無知問，其實係咪唔建議新手玩儲力型角色

原本係被拳王吸引入黎，但因為唔識玩儲力型就轉玩左個幾月龍

學拳王combo 冇咩問題，但成日上場都會拉死4613位 搞到成日蹲著挨打
想問其實儲力型上場打係咪confirm 左先開始儲力

真心想玩好拳王同Urien

新手唔建議 儲氣角要練立回
confirm左先儲氣就收得皮

MAIN 豪鬼覺得好撚多CHARACTERS 都好撚CHEAP, URIEN, BIRDIE 依D撚屌,
D人係度鳩出技冇硬直, 冇GAME SENSE 都可以靠咁樣嬴到

豪鬼進取大優勢

打top5角 巴打可能嬲到掉制

儲力角係長期拉4 同1
如果你唔想退後就可以拉4/1用輕拳連發 , 咁輕拳會令你隻角唔退後時同時儲到力
另外跳入既事後會拉埋1 , hit confirm 再拉6/ 8 駁招

同埋呢一隻有好多中/重攻擊個判定好耐
所以hit confirm 後都夠時間儲力

當然你要熟練隻角

sfv 就係一隻咁既遊戲
所以好多人覺得sfv 好無聊
前前後後打shimmy 冇立回可言

shimmy都係一種技巧
街5最on9有d角色有無限+2

講到某角咁屈咁你又唔用黎打下比賽贏下獎金?

所有角都有Gap位打,擋完之後.
例如Urien除左EX28K先係唔搶得之外.
佢所有野都可以3frame jap
搞唔店既話就要睇Frame表.
FAT係一個好好既APP你要睇下.

Thanks

巴打 說話唔係咁講， 我玩開usf4, 有返咁上下game sense,

玩左一個月依加super gold ， 見到好多platinum 玩urien 或者其他top tier 係冇game sense , 不斷random spam moves 黎駁打得中， 最撚on9 係果d moves 擋左係unpunishable

依堆所謂既plat players, game sense, space control 依d 基本野可能連銀牌都不如

無可否認，唔係玩top tier 角就升到， 可以勁到去打比賽， 但真係太離譜， 真心覺得usf4 好玩好多

今年cga個esport fes係premier
應該多好多勁人

冇fd陪

cammy st.mp +3 癡撚線

你揸住隻下位角打中/上位角 話人屈你機

冇比人屈機
battle lounge 打依d 角既plat ~ 成日都贏到， 只係覺得打法噁心， 佢地贏某程度係勝之不武

擅用角色長處就勝之不武
你番番去打街霸四算啦

我講緊既係 跟本個平衡有好大問題，
你所講緊既擅用角色長處， 係破壞緊個遊戲， 對戰體驗。
仲有依d spam moves 既叫擅用咩， 好似叫濫用多d 喎。
我想講去到比賽級數既當然tier gap會減少， 但對住中低水平既玩家， tier list 個gap 係依隻game 跟本係無限放大。
上網睇過 一d game 評講過zangief makes ppl quit sfv, 點解會咁講呀， 因為zangief 既好多moves, 係中低水平對戰入面， 係破壞緊個遊戲體驗。

一係就個個為左贏， 全部剩係玩s tier既角囉， 咁就最公平， 知唔知點解daigo 棄guile？？
因為佢覺得就算guile 勝率高d, 唔係鐘意玩既員係為贏既係冇意思。
唔知幾多用緊top tier 既係真係鐘意隻角而唔係為左tier 黎玩#hehe

我話你知top tier個gao一樣咁大
s2個平衡做得好差 雖然我都係得益者 但係我寧願打s1個平衡
巴打既然用豪鬼 我建議你可以試下去格鬥大廳揀d勁既蘇聯佬打

所以日本個聯賽豬到仆街囉

又唔見得梅原棄隆轉Yun會贏到開巷

不過有d point 我都同意
s tier角色真係唔洗點理對手 鳩撳自己d野就得 對手識對應先需要裝番個腦

所以轉左eryu就capcom cup 2nd 囉

我啱啱開始玩 得200LP左右
有冇telegram grp可以加我一齊玩or 討論下
Between 我練緊隆 有興趣玩下個Lolita

之前冇玩過SFIV 所以係冇game sense既
同埋frame係乜我都未知

我係睇下twitch 同YouTube 學下Diogo 咁打

咁你又唔講GAMERBEE EVO 2ND

你可以入我地個谷黎傾計.
Wtapp 谷.

有冇巴打識BARRYTAK, 佢隻BIRDIE 真係正終SPAM MOVES

當你以為alex無得再nerf
gapcom可以再進一步

又冇左D乜

yumi drop
flash chop ob可以1f入powerbomb
宜家無左

ON9 GAME
nemo比板橋1:7

點入？ 點留contact?

巴打幾多lp?

新手岩岩玩應該點練

勁耐冇玩 岩岩玩返
MIKA比人大改左?
牆都彈唔撚到

睇patch note啦

當新GAME玩啦

成個CPT nice

Xianpai

ps4 2 手有冇價

幫你問下.

又係巴打你
點撚玩呀咁
又要練過

買左
但update file installation failed
點搞

用lan線 唔好用wifi

新手點揀大制好？想買隻嚟長用 有冇話啲咩大制係伏？

唔好買hori同迷你制

CAMMY BUFF極都仲有

有前有後 後生可畏 前途無可限量

屌佢老母咁唔撚洗玩啦

bug黎架嘛
呢個tech係因為招powerbomb加左1f先有
唔係想有呢個tech先加1f 而且宜家個新patch note alex係全buff

d新角好難買到

唔好用拳皇果種瘋狂跳去人,係街霸世界唔WORK

我知錯啦

2017重有人將街霸當拳皇打 lul

新手用緊fang
有冇人教我用呢隻全game最弱既角

玩cammi成日跳過去跟住飛鏟 跟住就食人成套

5mp行路啦
dklmch ob+3
空中好似nerf左 ground game係buff

正常

插腳插得夠低就冇事, 依舊好好用

我教你，我30klp fang

傳一FANG

見美版百幾有交易
其實有無唔同?

Nash 都未出聲

利申， 200k fm nash

講到好撚口響咁wo

點解咁難玩

憨鳩game？

憨讀緊

我宜家打得無咁進取 都係拳腳咁樣 但係我打人好少, 人地拳腳都會接埋D EX技, 我又唔知邊D可以連波/升 有時連左但係冇PUNISH俾人打到嘔血

正義司令

睇frame表

玩極都係0分 ROOKIE

Rookie>>>all

download complete *the packet is corrupted*

eleague

Ricki orfrez

隻蘇聯佬BUFF到

至少A角都有得buff
所有非打投S角就nerf
gapcom 粥

hi , 大家好

我有玩steam版 , Fighter A/C : LeonardoDaBillyC

有時間add我一齊打下

主要用 Urien , 豪鬼 同 間唔中 老so

入唔入whatapp group

好的

題外 , 我搵唔到有方法pm人

我click你個名只發現你有玩遊戲王

天次重有另一個職業 燈神

蘇聯佬is so balancrd

都唔明點解招頭鎚咁高stun

sf4 已經係咁 , 空中上重拳頭鎚 Stun 過一半

who gives a fuck

buff到一個好唔合理既程度
重有個當身中段腳既當身技

宜家係暈鳩埋喎ching

以前打完都仲有二擇連技 , 但都仲有機會唔暈

but 今代老SO無左閃光掌過波係需要多D耐性

btw 豪鬼暈值係咪都低D ?

and 今代昇龍拳落空都預無一半
痛到.........

事隔個幾月
昨晚終於開番o黎玩 , 大update後又加左新人

老so而家真係好勁 , 基本拳腳手長腳長又大力已經好煩
血又厚 , 投技又大力 , ppp對空又穩.....

and 新果個女人 , 招百烈拳 督完人好似無空位咁..........
唔怪得打一晚有一半人用緊

另外D Mika , 阿龍 唔見哂

btw , 有whatapps gp ?

有呀，wtsapp group好多人

點入.........

kolin招普通百裂唔係有確反架咩？

要同KENSIR搶2, 贏左先有得入

btw留意番 老蘇黎緊個patch重有得buff

有冇D咩角係剋蘇聯佬
玩到咁大點都要練定一隻防一防

8/4 1pm - 7pm zowie showroom 有event , 有興趣JOIN既可以搵我

無買Season 2 , 散買左豪鬼無得試

and我用豪鬼問題唔係速度........係距離.........比佢督完剛剛好推開左少少......
豪鬼今集好似哈比人咁............

我以前係練o黎for funny , 點知buff到神左

以前SF4用開春麗
SF5太勁 , 唔想用
嬴又比人屌用神角 , 輸又比人笑我屎 , 唔好玩

KEEP住有呢種心態好難有進步

立輕拳>旋風

試試先

btw 耍打嬴邊個先可以入whatapps群話?

9up

香港邊度多大制買？

Ken原來可以屈埋牆3下升龍拳

留名先
新買左兩個禮拜好多野仲學緊
想同多D人黎交流下

有人都入哂谷

個幾禮拜都無人add我 , 我係咪毒到打街霸都無人理

taobao拳霸不錯 特價$500內

admin不掂

Admin做野呀

用緊拳霸真心覺得幾好用
不過初初買返嚟果時有粒制成日自動郁
自己拆開搞下D線就OK返

啱啱買左隻街霸5黎玩...
新手練蘇聯佬好唔好？

巴打SEND PM俾我,留你電話就可以加你.

連登沒有有pm功能

你填一填 :

唔該

pmed

練野人好D

睇清楚

我唔係群主
我係叫群主填一填比我add佢

你不如pm phone no.俾 hk9uppercut fb page
admin天次是on9的

agger

用GORLAB都是ON9

愈攪愈覆雜

到底你地係咩神秘組織

btw

天 _ _ 次
有玩遊戲王
令我諗起好多年前一個網友
會唔會咁岩得咁橋呢

hk9uppercut 即係你地個gp ?

好架勢
感謝AKIBAYADX鼎力贊助

Hk9uppercut係個facebook page
佢地都係group入面
btw 天次條__樣

屌你班撚樣唔貼fb link俾人睇同天次條撚樣有咩分別?

有whatapp link 啦

多謝巴打解答 不過見到蘇聯佬啲肌肉就情不自禁想用

呢個THREAD 愈來愈危險

新手用ps手制玩連66都出唔到 想死

唔洗66啦，慢慢行先俾到壓力人

推唔到對面埋牆角談何壓力

終於上左ultra platinum,休息下先

係咪有WhatsApp group可以入？

前一頁有wtapp link

就快上到鑽

要等到5月中完sem先再打rank, 宜家忍下手

thx

新手期仍覺得垃圾驚好玩

俾人壓到掣都撳唔到又走唔甩果陣你就知咩叫垃圾驚

呢個真

option select in SFV lul

唔係拎住街霸個朵呢隻咁既垃圾肯定冇咁多人玩

唔係多比賽同獎金 隻咁on9 game邊有咁多職業

蘇聯佬有冇教學？好屎打極都輪

呢句真

竟然仲有人有心玩
隻game我都棄左

記得LIKE FACEBOOK
其實好多人都仲玩緊

新角reveal trailer 一陣upload埋個招表
好似係第一隻唔洗chok/儲既角色

貼返呢邊先,司令接班人

唔係接班人黎

司令待用身體

seth呀

seth

PSYCHO UPPER

求 蘇聯佬打豪鬼技巧

晚晚輸俾Frd 嬲到癲

唔識對百鬼爪已輸一半

Alex點樣打kolin
一直比人屈parry
輕拳都比人parry

撻佢老母

問埋點打guile
比人屈波加crossup

best choice

想準備去公館買個輕量版

等睇賽後報告

等睇賽後報告[/quotekin gor cls rich

用左4日上左鑽石, 好多勁人, 升super都幾漫長,要再浸下先再打rank
另外個keyboard仲未壞, 幾襟用

題外話, 升rank其間連羸兩場itazan,拎左300幾LP,唔知係咪盲拳打死老師傅定係我運氣太好

西殺有對手

想問下巴打如果用緊香港psn
咁市面上既英文版用唔用到
因為我見英文版同中文版個價差好遠
同埋英同中連唔連到線
如果無咩psn同連線問題
反正格鬥game唔係太多劇情聽日去買英文版

恭喜E-league得主Punk

大掣有咩好介紹 見拳霸好似唔錯

DAIGO隻GULIE做乜野勁左咁多
TOKIDO,BONCHAN同之前係咁輸既PHEMON都比佢BODY

Chrisg 傳訊助反cup

花生大平賣

仲以為幾受歡迎
原來做出黎
旁述講得幾好又有撚用咩

我都信d like唔係買既 不過呢 fb就有課金推廣功能既

凌晨三點成千個觀眾睇直播
唔講仲以為第二日唔駛番工番學

希望支持 推POST

難為班默默付出既巴打們
陰鳩功violent ken

好撚貼切

岩岩買，想知點用手制做p1

電腦當左鍵盤係1p

setting有得轉

推推

估唔到真係有痴線佬做鍵盤戰士去打比賽, 我仲以為得我一個用鍵盤玩

team hk

有無人登入唔到server

而家更新，有呀比尻用

隻新角乜事

新角Ｓ級啦一定

有無弱點分享下 勁到on9

新手,依個星期由0打到bronze

主力用Kolin,手掣好難連combo

我用karin打, 好有壓迫感, 俾人屈埋牆就等死

搶制，quick rise up
佢所有招都負frame

想求教試煉combo 點先可以似電腦出得咁順，試左百鳩幾次都俾電腦格到

新手第一次玩
排親啲人都係識玩
個個都百幾lv
玩咗十幾場 一場都冇贏過
場場都畀人虐 隻game 點玩...